[mac] safari成撚日都幫我同步晒chrome啲bookmark

有無人有呢個問題？好撚煩
點樣熄

我都試過
同步左要去setting 校唔同步
之後自己del番唔想要的bookmarks

依個反而del咗我本身d bookmark